減肥但局住食老麥做晚餐，食邊個餐好

唔好太少野食，又唔好太肥

咪撚戇鳩啦

好似有個沙律餐 薯條轉埋做粟米

沙律餐

食肉減肥法

板燒雞腿餐加大 加個 魚柳包
另外要蘋果批同雪糕新地

脆香雞翼 加大

二手餐，只揀菜食

Signature 蘑菇安格斯餐多菜
加大飲zero，要多四件脆弱雞翼

板燒雞腿走醬
轉粟米
齋啡

剩食粉

板雞餐
粟米唔好落牛油
Coke Zero/ 凍檸茶走甜

一個魚柳包

淨食粟米

飲多幾杯水先再食

板燒好似好好

點解M記唔賣意粉咁ON9?

淨係叫個包咪得囉

巨無霸餐加大，叫多菜平衡返就得

沙律餐走醬
轉粟米飲凍齋啡

[有圖2揀1] 莫小姐 劉小姐 常結伴食麥當勞 吃得有「技巧」不怕肥